請和理非sssssss主動行多一步

遊行唔喺行街啊
如果見到距離前面大隊好遠
唔該行快兩步 追返上去
唔好再好似上次1012出現斷隊既情況

1020 準時尖沙咀見
光復香港 時代革命

自推

十連推

無論勇武定和理
出得嚟都預咗比狗拉
但和理朋友就算比狗逗
都唔使擔心比狗拉
你咩裝 咩文具都無
啲狗逗完抄完牌就放人
但勇武嘅
是但有個豬嘴都已經比人當殺人犯咁捉

場運動可以行咁耐
就係因為和勇不割
勇武做到和理做唔到嘅野
和理都可以做多步
行出嚟掩護勇武

越多和理出街
就越多人保護勇武

開戰既時候 係勇武保護和理非
其他時候 就輪到和理非保護勇武